一人一句激勵去溫書嘅說話/方法

就mid-term，好冇動力快啲屌醒我

前一日先溫啦，實有fd搵到sources

溫嚟做乜？
讀到隻狗咁最後出到嚟又一世打份牛工
而家出嚟又係打份牛工
慳返哩幾年錢學下炒股好過啦

可能，我就係嗰個fd

唔通唔讀咩btw學緊玩股票

唔讀好書點清算黑警
我上年靠呢句gpa升咗1

唔好背生字， 反正都記唔到

唔緊要啦
出年來過

獎學金

温書啦 炒左就要切柒架啦

你望下街上面班着左淺藍制服既社會垃圾？

佢地就係唔讀書，不學無術

係咪想同佢地同一個level?

即刻同我去溫書

讀鬼讀馬咩

唔緊要
依家努力讀書考好DSE
第時有錢你慌無女？

啱！

收到！

我鍾意呢句

On9 !

"努力呀～大學係屌閪天堂黎架"
以前個私補哥哥咁同我講

高中緊，大學鬆。
一直以為係學業

Yesterday you said tomorrow

唔讀書就要做狗架啦

唔好好讀書邊對得住你老豆老母

日日溫少少書 做齊功課其實都唔係好辛苦姐
好過你畢業走黎後悔喇

laziness makes longer path